侵侵之前愛理不理，等香港發酵到香噴噴先出手

習迎平連落條命令"香港停示威", 都俾張曉明攪到成督屎咁

習近平

咁梗係架啦都未煮好點拎上枱

機會主義者

䁱明：操你媽b,根本就停不了

他們都瘋了！

本身成件事就係為左俾子彈，無錯喎個初心

打極都仲有